應承我，宵禁大家留喺屋企ok?

唔好出去送死

如果係咁 班仆街就回應訴求 清算狗隊
大家就唔會抗爭咁耐

夜晚休息 朝早出黎

食糖水都得掛

個問題係唔會有街坊幫手
同埋宵禁咪姐係攬炒，d商戶食灑屎仲唔夠？

你估仲有鋪頭開?

宵禁其實已經攬炒成功 手足們無需出街送頭！！

你知唔知咩叫宵禁

唔好衝動，日頭再算

你好搞笑

宵禁即係我方已經贏左 佢地中晒圈套 仲出黎做乜？梗係朝早醒神一齊返工

宵禁（階段性目標）
朝早開花（手段）一樣得

岩 兩樣一齊做
成個黨鐵摧毀佢
攪炒全世界起屋企

約炮都得掛

宵禁咪早啲訓
第二朝早啲出黎

早睡早起身體好

黎明行動唔可以停

日出而作
日入而息

仲多啲體力一齊企喺車/企喺度等車

和理非要backup前線

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

依幾日來回中大, 沿路聽到好多auntie uncle討論依幾日嘅三罷
- 依班人有藍有黃
- 總括尼講, 佢地會擔心堵路, 爛路面社區設施會阻到部份人士, 特別係老人家, 殘疾人士…擔心佢地出唔到去睇病etc

情緒高漲嘅手足們睇到依到應該就會話: 阻膠, 依家係救香港等等.
但係冷靜啲先! 依篇嘢唔係話你地, 係針對非前線和理非, 罷工又冇嘢做個啲. 前線要繼續加油, 繼續做就得.

番正題, 前線手足做嘢難免阻到上面所講嘅人士, 為免令淺黃/淺藍對我地嘅印象惡化, 小弟愚見非前線手足依家係應該要做好人, 尤其區議員選舉在即, 十分需要保番啲形象, 同埋拉票！

我地要做番個樣: 唔係淨係有破壞冇建設, 例如話: 主要行人路嘅磚被搬走左啲話就幫幫手砌條簡單嘅路, 扶阿婆過磚陣馬路etc 係提供幫忙之中, 再滲番啲黃色思想俾佢地, 叫大家1124投票, sell下人選等等. 依啲行動比起貼文宣可能效果更佳.
(建制班x樣最中意做依啲嘢, 我地唔可以輸, 俾佢地搶走啲(單純嘅)auntie uncle嘅票. )

諗左少少可行嘅方案, 但好需要大家嘅幫手:
1. 交通組
- 交通站提供交通資訊俾市民, 有咩港鐵站封左, 有咩車可以搭, 馬路邊到塞等等. (講埋邊到有防暴, 叫佢地小心啲.)
- 為有需要人士尋求義載 (只限睇病, 急需去醫院, 長者家屬探老人家…) (話要番工嘅有禮貌地請佢搭最塞嘅巴士路線, 介紹冤枉路即可)
- 扶阿婆過馬路交通小隊: 唔係做長期交通指揮, 但見到長者, 殘疾人士, 小朋友等等要過馬路就過去幫手stop 一stop啲車行.

2. 物資組
- 小型物資站/上門送物資
- 提供物資俾有需要人士, 居民 (民居戰區需要教育埋居民小心tg入屋, 同點處理)
- 上門送物資俾有需要人士, 如獨居長者.
*有需要人士, 請自行判斷, 可以係被圍困嘅學府人士.

3. 清潔組
- 清理街道雜物, 集中雜物於一點 (堆哂去近rb位置) (我地係清理街道雜物, 唔係方便前線set rb架)
- 洗下街, 清除tg有害物質 (要大大隻字寫明/大大聲講出尼)
- 有主要行人通道, 多阿婆個啲, 整理/砌番一條簡易通道

**每個站/小隊都要帶備文宣.

好多人有好多因素唔可以出尼做前線, 小弟好不幸係其中一個, 但想同所有前線人士講, 我地都會做嘢, 兄弟爬山各自努力! 所以係依度好想招攬一大班做唔到前線嘅人員, 和理非幫幫小弟一齊搞依個計劃, 小弟係自己一支公搞, 需要大量人士幫手 (會用google form gather大家做admin/義工, 再開tg group, 有心嘅請填寫google form)
Google form:

暫定日子: gather夠人手即刻開始至11月24日 (11月24日後再決定是否繼續)
時間: 朝早,下晝, 夜晚
地區: 有人肯做admin就會開
(各區都需要幾名admin, 如現時社區已有類似組織, 會同佢地合作/pass俾佢地)

區議員/社區現有組織如要協助亦請在google form填寫資料

應該唔得, 食咩都要拉

宵禁真心唔駛出去
經濟上攬炒已成功一半
下一步要佢一至五都宵禁

係住宅大堂集會
係住宅花園玩幻彩fing longlong

同意

宵禁即係鋪頭開門、企業辦公時間少左
朝早開埋花就會經濟攬炒 唔好咁做

唔使啦，星期6日集中做文宣諗戰略，有時間仲可以family day，香港人，都唔知幾耐冇一家人一齊食飯，星期6日禁嘛9當安息日囉

唔打野戰就OK
好似係

朝早食

Ok, 準備左好多game

宵再講啦fake news

朝早 養精蓄銳

其實諗下本身出黎目的 就知宵禁幫我地做左好多野
我地要做既只係留力等朝早

食蓮子羹

同意 等睇宵禁後的蘭桂芳

一定啦唔送頭

其實方向正確 宵禁係真核彈 環時已經DEL左PO

無限重申 攬炒係對家一齊死 唔係手足同香港一齊自爆

大清算來了

Push

Sorly錯手 禁左你負皮

tui

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

認同

罰你今晚食糖水

朝早出嚟繼續玩

樂富黃大仙鑽石山鳳德慈雲山之友 你地訓醒未呀？

宵禁嘅原意
就係啲人朝早返工 夜晚示威
所以唔俾人夜晚出街

但係當我哋朝早唔使返工
已經唔使夜晚示威嘅時候
宵禁仲有咩作用

push

宵禁=攬炒

如果星期六打中大 點搞？

推

宵禁係夜晚
咁朝早....

宵禁咪瞓覺，不嬲都喺共識。

酒吧，食肆，關口全部閂，唔喺就唔好叫宵禁，叫失禁算

okok

通宵行業 罷工

緊係打早場

留番朝早
不知幾精神

宵禁 = 政府幫大家留力 朝早開花

農夫生活

認同
留係屋企休息
朝早再黎過

然後班狗仲要守夜晚

agree

岩

宵禁咪早場
呢個星期幫大家練習緊

搞死晒零售同飲食業後,就有一班失業大軍去反政府了,正呀~~

Good idea

推
等popo罰企

休息完再出嚟

宵禁 = 全港自動變rb
仲出去做乜

宵禁可唔可以上網
冇上網點睇av

黎明行動

真係
留返條命
再一齊諗對策

宵禁的話
通常有段時間
禁完咪出
禁緊手足可以考慮補眠

宵禁後
然後日禁
alibaba 仲可以黎cap水？

ok

宵夜禁止
糖水OK

咁朝早出唔出？

夜晚就翻屋企訓覺啦
日頭至係真春袋

好

唔出
六日比佢慢慢宵
星期一抖夠再連續5日
但星期六日中大要守好

please watch V for Vendetta

agger

宵未？

會回應先算啦

旅遊，餐飲，酒店，銷售

早睡早起 你明的 星期六日 你自己禁飽佢

宵禁梗係留係屋企啦,
不過宵禁以外既時間去邊就係我地既自由喇

真。留家 但不忘上連登/TG撚狗

例如上連登吹水

WEEKDAY先係春袋呀！！！

睇心情

方向正確了

宵禁係你8點後行落街就犯法

想睇朝禁

平日先玩拉, 今個星期好正!!!!!

休息撚全面進場幫手輸番轉頭

推，無街坊保護好危險

中大比狗打咁點

無可能
宵禁阻唔到我返放工既決心

宵禁做鳩死個市
等矛頭轉向政府囉

到無宵禁再黎過

可以

宵禁咪繼續黎明行動囉
冇沖突架
反而係政府比人屌姐

警嫂先得

首先我並唔係行攬炒路線 但亦唔反對一切攬炒行為 每個組織都有佢地既爭取方式 好應互相尊重 而且攬炒對我黎講只不過係下下策之計 賠上人命來換取對方既經濟損 認真沒有更適合不過的對策？

對於已犧牲嘅義士本人內心感到哀傷 更加唔願意見到有任何手足被自殺 受惜生命 請: )

你又願意為公義冒險ma !

@ vvovv2019

Agger

宵禁未休息下等宵禁完又出嚟
睇佢宵禁幾耐

早睡早起身體好，星六日和你晨運

停止討論fake news

宵禁就唔係手足出嚟
係商家佬衝出嚟

Ok 點會出黎

朝早出

禁蒙面添啦，你米撚帶口罩好冇？

好，就咁話

咁未朝早出黎囉

早幾個月大家都好期待佢宵禁
佢真係做，就星期一到五先開花喇
希望大學嘅手足唔好死守住一個地方，

黠都專重前線決定，我只係擔心大家安全

痴線
宵禁都阻唔到我返工

宵禁返屋企訓覺

朝朝早都開花咪得囉 返工果D日日都遲到早走香港經濟遲早玩撚完

香港真正春袋係返唔到工
政府死都要人返工就係證據
大部分人力物力和理塞
嘔既嘔，排錯隊既排錯隊，搭錯車既搭錯車
零成本，收穫大，安全系數高
只要有幾十萬人同時做，對政府威脅前所未有咁大

宵禁緊係返屋企瞓覺，禁完先出去食飯

宵禁係一落街即拉, 唔理你柯屎定柯尿

而且宵禁期間, 警員有權力在任何情況下射殺你

我哋要be water, 政府希望我哋同黑社會或紅底垃圾打，我哋唔應該打。正所謂敵進我退，根本就係老習劇本。

五得

屌你 大陸字

朝早出黎和你塞

宵禁幾點到幾點 未唔出黎囉 我仲會係高空拎手機影底所有仲係條街既師奶阿叔 舉報佢地犯法
宵禁以外時間 我會做良好市民準時搭地鐵番工番學

𨳒你
連𨳒人都未識

屌閪都得掛

宵禁
強攻各大專。
到時出唔出都死。

早睡早起身體好

冇宵禁啊dllm

文盲

唔好比我見到有人早過宵禁時間番工 大家一定要準時係宵禁令時間一齊番工

再推

早睡早起精神好

手足咁識玩
怕係怕班狗夜晚爆屋去殺手足支援唔到

同意
夜晚訓覺，日頭出黎

宵禁就要瞓個靚覺勒

最驚佢宵禁個陣清算

宵禁已經達到目的
的確唔洗出去
黎明行動到閒日都宵禁就贏左一半

唔會有鋪開啦 咪玩

雖然話會宵禁個消息係流

但如果遲下真係宵禁,佢個目的都一定係想容易TARGET勇武, 咁最好既應對方法就緊係留係屋企! 同時當初出黎個目標都係想攬炒JEH, 政府幫埋你, 仲出黎做乜, 等冇宵禁先出返黎啦!

一宵就返歸
唔宵就發夢

btw但要諗下佢地一宵禁就全力攻大學既話點算

得，自己煮

宵禁
屋邨 住宅 停車場啲保安返唔返工

照計食樹皮都唔得

係呀！

宵禁唔好出 每個手足都好緊要 唔想見到人犧牲

如果宵禁！應該會上屋企殺人！真正攬炒！

對啊, 集中火力日間場, 而且lunch time 會有好多市民撐場!!
同埋真係要好好休息呀, 要怒也要樂先保持心身質素繼續鬥長命

得 green objects一人一碌炮等你

朝早食梗係可以

有人問 若屬實
班狗夜襲中大咁點算
或夜襲其他地方啦當然

Ok

星期一再出過 大家星期六日休息下

應承你老母

唔好做犯法行爲，因爲當中好多係高風險低成效

推，擺明想引人出

佢出宵禁，就正中我哋下懷

Ok
根本唔想消費

宵禁咪自己屋苑宣揚革命
休息夠咪朝早出黎

pish

一早講好左

希望幾日後 連登會記得呢個post

朝早番工

開酒吧嘅可以食空氣

留係屋企對得住手足？

Be water

係屋企大嗌slogan

屌佢老母係咪弱智
番shift個d仆街

換成日間抗爭

No Problem!

林鄭會宵禁?
停課都話中圈套喎

其實依家根本亂 係個政府九唔答八 理西你出面 咩都推比察佬 察佬又咁先咁亂

sor9ry 唔得

P制度真有用

全港冇野買 d 貨車半夜送貨 等天光先送 送得黎都天黑 又要趕番屋企

禁先算

推呢個

半夜係機場貨運高峰嚟，依個真係大春袋

超市送貨都送唔到

Tui

係先好 即刻係屋企hea 足兩日

OK!!

Yayyyy

Up

Push, stay plz

未夠 要戒嚴

出宵禁唔一定一黎就全面性宵禁
可能係返工時間以外宵禁,好似依家既黨鐵式宵禁咁。
不過到時先算啦,呢幾個月都係見招拆招

可唔可以唔好再講咩應承我 起哂雞皮

朝早出街

朝早再出嚟

你地係咪真係想抗爭有成效？

宵禁點會代表成功？
要立法執法司法全權在民
能普選公投
才算成功

得屋企食

宵禁=手足有official休息時間
朝早開花咪更加有力

依家每區有一兩個人肯出尼, 唔想依十幾廿個報左名On99咁...
快撚啲同我入尼啊
急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

非宵禁時間搞喇
到時office hour 都戒嚴就正

ok, 留係屋企屌爆屋企啲藍絲

早啲瞓 朝早出

OK

全部行動轉朝早 夜晚屋企要人
宵禁對我地冇影響 但晚市攬抄

推 但冇話宵禁

藍色糖水任你食
唔使預我了

思想正確

宵禁咪啫係㩜炒成功，梗係在家休息

梗係留喺屋企啦政府帶頭攬炒點解唔支持佢

宵禁good

次次見到圈套論都笑到仆街林鄭

應承我，出解放軍大家係屋企訓覺食花生ok？

我想問夜晚唔比出街 叫做宵禁
咁朝早唔比出街呢？

完全正確
試諗下宵禁後，一切如常，淨係晚市死寂，旅遊業收大皮，仲要一個都捉唔到完全無成效，邊個驚啲？

宵禁休息
解除宵禁又繼續

宵禁可以有時間比手足休息差電，係好事

其實最驚宵禁之後 佢地開始捉啲手足出黎
佢地點捉都冇人知 因為唔會有記者 又唔會有人去支援

養足精神朝早stuck with me仲好過啦

宵禁最開心
可以早睡早起

搵林奠？

一定
轉做朝早出，夜晚訓，有效又精神

佢敢宵禁先算啦

當然

彎到咁都有嘅

唔好玩膠

同一座先得

你真係唔識㗎喎

將軍澳一早宵禁
7點已經關曬門，無人流咁濟

幾時呀

可能手足見大家呢排咁唔開心又咁緊張，所以先出嚟搞下gag姐咪咁mean啦！

記者都唔出得

夜晚不嬲都休息

有人返工返先出嚟抗爭
政府都幫我哋三罷嘅時候 我哋就可以休息啦

最重要係，夜晚弊大於利

宵禁已經達到濫炒效果
啲狗係街道巡邏
大家就係屋企養精蓄銳

朝早行動嘅話
唔知啲狗仲有無力追人呢？

同埋宵禁無街坊 無記者幫手
發生咩事都無人知

大家都幾buy

除非佢解嚴 否則朝早幾早都岀
宵禁大家幾大都要留返住條命
雖然唔知佢憑乜撚嘢宵禁要我哋聽
但始終有權嘅仆街決定攬炒我咪跟機
1999

宵禁米玩, 香港好多人夜晚開工,
只不過番慣朝九晚五D人唔知.
同D離地官員on 9.

例如=>金融業夜市(美股,港股)
機場貨運, data center
新鮮食品, 清潔...

落街食宵夜

agree到時唔至我地反

咪慢慢宵禁囉手足到時乖乖屋企訓下 ，禁完咪再出囉

宵禁咪早睡早起 養足精神

一定會

週末六日餐廳、酒吧、糖水鋪無生意 仲唔屌撚到你個政府爆

幻想下一間餐廳當你月租十萬
養埋伙記MPF燈油火蠟夾夾埋埋
30幾萬一個月皮費走唔甩

屌你你weekend 唔比人開d老闆實屌撚到你屎忽爛

宵禁都攬炒左
朝早出黎行下街就夠
夜晚可以陪下屋企人

宵完禁再出街

1-5>6/日

邊有可能宵禁，香港物流業即刻收皮